世界根本就唔應該存在補習

蠢嘅正正經經學門手藝啦 讀到大學晒廿皮咪又係賺12k

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

同意

中學讀唔成書果d
出黎做師傅 好多都搵好多錢

請正皮分享

社會發展仲平衡

收師傅人工1500日，d 同學可能岩岩先畢業

做師傅咁好, 就唔使成日偷呃拐騙

咩推論黎

邊行師傅唔係呃錢偷工減料搵著數

中學畢業出黎做狗就算唔升職
人工福利應該都好過好多大學生

弱智樓煮唔靠補習上唔到小學

做地盤咪一樣

想奶地盤哥哥個身

呃錢偷工減料搵著數
好似間間公司都係咁